踩到電腦電源線真係好撚痛

話說尋晚幫部電腦換火牛，條舊電源線就咁擺左喺地下，我冇著鞋一腳踩左落去痛到痴孖筋。

之後我嬲到拿起條電源線一野鞭落張枱，跟住張枱就粒左...老母見到屌到我飛起

軟膠黎

皮帶

唔係啊，個插頭，d 銅腳啄到枱面

直情流星錘咁

踩到d銅腳你話幾痛，fing到人仲痛

小心擺好
如果屋企有養貓狗嘅整親好嚴重

Lego 痛啲定電源線痛啲？

踩到線痛d定腳指尾撞到台角痛d?

試過踩斷銅腳。

好在你唔係大陸，如果唔係就入曬